其實征服女仔個心，比征服佢身體更有成功感

有冇人同我一樣
覺得征服女仔個心，比征服佢個身更有滿足感

（當然、你征服到佢個心，佢個身都會俾埋你的）

同意樓主 但征服心好似易過身體

征服身體好易 老強

唔係話唔得
問題就係太易
冇挑戰性

一個女子
要由對你全不信任
對你漠不關心
但你對佢付出關心同關懷
孝感動天
令佢對你放下戒心
對你日生情素
甚至對你開始付出
而你又不是彭于晏

其實挑戰性真係好高
亦會令人好有滿足感

唔鐘意嘅話 就算個女仔好鐘意我
外表吸引 我搞到佢好舒服
都好無感 係有新鮮感成功感但好少兼得個一下

所以我無先畀佢征服咗個心既話
征服佢個心、身 定比佢征服我個身 都無咩意義

其實我唔明你/妳寫乜

唔好ff咁多啦
自私既女人永遠都唔會變

未又係為自己
唔好再害人啦